LIHKG有無想純粹性交朋友嘅會然架？

Be friend 👌🏻?

你比人告緊喎肥絲

呢舊乜撚野黎

會員 肥絲大隻，手足岩食嘅可以聯絡下佢

拎去炸 油都可以慳返唔撚洗落

你上左報呀手足 成日想昆人錢，又想扼靚仔撚

你同我告到lihkg執撚左佢就得

呃我唔到嘅

我的屎眼再也忍不住了